# novel

- title: 魔剣師の魔剣による魔剣のためのハーレムライフ
- title_zh1: 由魔劍師的魔劍開始的為了魔劍的後宮人生
- author: 伏(龍)
- illust: POKImari
- source: http://ncode.syosetu.com/n3097fl/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91hroVJ-crL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-07-21T19:30:00+08:00
- status: 完結済
- novel_status: 0x0301

## illusts

- 小島紗
- 中壱

## publishers

- syosetu

## series

- name: 魔剣師の魔剣による魔剣のためのハーレムライフ

## preface


```
富士宮總司狼是一個討厭壞人，非常喜歡刀的普通高中生，總司狼在一天晚上被搶劫的強盜刺傷，結束了短暫的一生。
但是，總司狼在不可思議的空間中被自稱為『神』的存在，問到是不是想在活得像自己一樣的世界裡多活一點呢？
總司狼與愛刀一同欣然答應，並移居到異世界。
然而，異世界中常有的奇特能力，神明卻完全沒有說明。
被送入異世界的是說話的大太刀『螢丸』和奪去了自己的生命的小太刀『櫻』。
以及不知為何只有神選擇的短朗和奉坦。
在這個世界裡，總司狼被賦予的是『魔劍師』這個職業。
能培育武器擬人化的『魔劍師』。
總司狼與一位特殊職業的美少女西斯蒂娜一起，與自己最喜歡的刀們在異世界里相遇的女僕司祭『侍祭』一起，在異世界亂立的『塔』的迷宮中以狩獵魔物作為生活的食糧，並培養刀們，以後宮為目標。
總司狼雖然會戰鬥，但是因為喜歡溫暖的日常生活，所以需要建造溫泉，活用地球的輕小說知識來製作新構思的裝備，建立新的組織。挑戰便利項目的開發。

　悪人が嫌いで刀が大好きなだけの普通の高校生だった富士宮　総司狼はある晩、自宅を襲った強盗に刺され短い一生を終えた。
　しかし、ソウジロウは不思議な空間で『神』と名乗る存在に自分らしく生きられる世界でもう少し生きてみる気はないかと聞かれる。
　ソウジロウは愛刀と共にならそれも悪くないとそれを快諾し異世界へと移住することにした。
　ところが異世界にありがちなチートな能力は神に『ちーと、いくない』と言われ全くない。送り込まれた異世界に持ち込めたのは喋る大太刀『蛍丸』と自らの命を奪った小太刀『桜』。そしてなぜかの神チョイスの短ランとボンタンのみ。
　そしてこの世界でソウジロウの職として与えられたのは『魔剣師』という職だった。
　武器を育て擬人化することが出来る『魔剣師』。ソウジロウは大好きな刀達と異世界で出会った戦うメイド司祭的な『侍祭』という特殊な職業の美少女システィナと共に，異世界で乱立する『塔』というダンジョンで魔物を狩り生活の糧を得ながら刀達を育ててハーレムを目指します。
　ソウジロウは戦闘もしますがほのぼのした日常も大好きなので温泉を作ったり、地球のラノベの知識を活かして新発想の装備を作って貰ったり、新しい組織を立ち上げて貰ったり、便利アイテムの開発に挑戦したりもします。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ハイファンタジー
- ハイファンタジー〔ファンタジー〕
- ハーレム
- ファンタジー
- メイドさん的な司祭
- ラブコメ
- 冒険
- 刀娘
- 塔でバトル
- 完結済
- 日本刀
- 残酷な描写あり
- 異世界転移
- 美少女たくさん
- 魔剣
- 性的な描写
- 過激な暴力描写
- 

# contribute

- 冰夜汉化
- bbb252
- 普通的咸鱼
- 米色
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n3097fl

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n3097fl&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://ncode.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n3097fl/)
- https://www.lightnovel.cn/thread-970902-1-1.html
- https://www.manhuagui.com/comic/31935/
- http://seiga.nicovideo.jp/comic/40364
- http://www.shinkigensha.co.jp/book/978-4-7753-1464-7/
- 


